法唔法國識食雞尖既女仔娶得過

不解釋